突發！！！社福界正式宣布罷工，全港大罷工風氣成形！！！

社福界手足好波

轉自#反送中社福聯合陣線

🌟🌟🌟每日既日程出爐啦🌟🌟🌟
變幻原是永恆，如果資訊有變，會盡快為大家更新！

社福同工，出嚟罷！

*【社福警告式罷工三日】*

#行動詳情PDF版：

1⃣ *12.15「社福罷．一起罷」罷工造勢集會*
主題：罷工啟動．社福界與雞蛋同行．三罷施壓蓄勢待發
時間：1500
地點：中環愛丁堡廣場(不反通知申請中)

2⃣ *12.17哀悼香港人道災難*
主題：哀悼香港失去的東西~我失去… 家庭失去… 香港失去…

*2.1 「黃頭盔」守護行動*
時間：1000 – 1300
地點﹕中環愛丁堡廣場(不反通知申請中)
內容：社福界與香港人一起收集和即時製作代表「堅持」和「守護」的「黃頭盔」

*2.2 五區和你哀*
時間：1300 – 1700
地點﹕中環愛丁堡廣場、觀塘駿業街遊樂場、尖沙咀鐘樓、沙田百步梯、葵芳新都會廣場對出(不反通知申請中)
內容：五區默站．散落社區．讓市民寫下「失去」再帶走「堅持」和「守護」

*2.3 香港人道災難哀悼會*
時間：1900
地點：中環愛丁堡廣場（不反通知申請中)
內容：一起哀悼我們所失去的，將香港人的失去連結成為力量，作好三罷準備，對抗不義政權…
#市民可於現場提供的Memo布寫下心聲以製作日後的「連儂布」

3⃣ *12.18罷工．連結．流動文宣組*
主題：連結自己、連結社福界、連結社會、連結香港
(建議有意參與12.18活動的，請於集合地點的連結報名）

*3.1 上午行動：結盟 ‧ 社福同工(探訪機構)*
時間：1000
報名及集合地點：
內容：以流動文宣組的形式，向不同社福單位的同工派發與罷工相關的資訊，並邀請同工參與未來的罷工行動。

*3.2 下午行動：連繫 ‧ 香港人(街頭訪問)*
時間：1245
報名及集合地點：
內容：呼籲日後參與三罷及以問卷調查了解公眾對罷工的意向

4⃣ *12.19堅持才看見希望行動*
主題：多元抗爭．三罷施壓蓄勢待發

*4.1 香港人權法案請願遊行*(不反通知申請中)
時間：1400-1700
集合地點: 灣仔港灣中心地下
內容：以人權及自由角度，希望國際介入香港人道危機
地點：灣仔至中環要七國領事館
• 澳洲領事館
• 意大利領事館
• 英國領事館
• 歐盟駐港澳辦事處
• 美國領事館
• 日本領事館
• 加拿大領事館

*4.2 「堅持才看見希望」行動展望集會*
時間：1900
地點：中環遮打花園(不反通知申請中)
內容：將憤怒化為堅持，尋找多元抗爭的出路，讓我們或下一代因為堅持而看見希望。

社福罷工委員會
2019年12月10日

#反送中社福聯合陣線

#香港社會工作者總工會(社福界罷工委員會成員之一）

✨社福界罷工資訊台TG Channel✨

✨罷工通知書樣本✨

#社福界罷工委員會

支持

覺唔覺得場運動靜左好多

推

Support

PUSH

罷工罷工

支持社福界手足

香港人最強後盾

g持

做得好
又贏
贏港必贏

推推推推

要求廣告界永久罷工光復香港 時代革命

支持罷工

為何剩係要求廣告界永久罷工？求指教

唔撚想睇廣告囉

點解要輪流罷 既然搞得成就個時間一齊罷唔得咩

tui

出黎罷工

感謝各位手足

推
希望再多幾個界別 到時聯動一齊罷

more

Tui

感謝社福界手足
好人一生平安🙏🏼

Support
一步一步嚟

推
推
推

事實證明一步到位係好難既事，
幾次大罷工後得出既結論
唔係全部界別都同一時間有咁大能量
比d時間各界別工會成形，到時再發動一次多界別罷工啦

痴線啲文宣圖好靚

希望稍微點得著罷工風氣

醫護界都罷的話，政府好大機會會跪

Z

Push

咁香港啲廣告罷工姐
外國都有廣告㗎
電視咪繼續播舊廣告
影響力唔太大
煩到想整新廣告嘅商戶就真

push

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

好波 支持手足，大三罷之勢必現

咁其實你係憎廣告
想廣告界手足收皮姐？

G持！

加油

加油 試左先

張超雄：社福界星期一出嚟暴動

社福界上！！！

More! 訓唔著睇到好鼓舞

上次廣告界都做過
接落嚟需要更多人入公會
令公會曝光度提升
然後慢慢籌備更多公會去罷工!!!

好波

再 全部公會 一齊嚟！

社工唔係阻膠！

實有 搞緊公會已經

感謝社福界

做得好
組織工會
將個網絡繼續向外擴張 聯結多啲業內同行
理想係所有同行
最後唔同行業嘅工會一次過呼喚各行各業
大罷工

G持

多謝姑娘阿sir

上

死撚左人都失敗 我對香港人三罷0期望

Gogogo

罷工真係有用 希望多啲人罷 或者被罷工都可以

罷佢老母

做 youth 唔罷工真係以後都抬唔起頭

咁快？
點解唔等埋其他一齊做大佢

行動post啊 btw大家記得加入工會

推爆

推呀！

多謝

Lm

多謝手足

支持!

推 支持

其他介別要加快腳步

社福介唔係一直都有罷咩

社福界罷工其實同醫護一樣都好唔容易
冇人係Condom
支持

廣告界已開始了

點解係輪更罷工

出現了

Push & respect

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

好唔鐘意報串黨果班 但都支持今次

721 831 101 1111

up

pish

感謝手足

入工會入工會

Ga yau!!!

推！唔好比佢停！

好勁
出年既時間表都出左

唔好停

Pushhhhh!!!!!!!

感謝各位手足

團結一致，對準政權

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

支持！

推啊 繼續行動

推！

手足

推爆！

推

多謝你地

笑死，拉人落水

多謝你地

已經出到4月 唸得好周到 雖然都係和理非活動

不過點解冇1月？

社福加油

Pish

respect

多謝社福界巴絲打

唔再話你地係報警撚

慢咗半年
不過都快過好多香港人

Push g持

推

大三罷

Pushh, 但連埋其他行業一齊擺 唔會效果更好？

TOTAL有無超過1000人?

推呀

支持 希望更多業界特別專業人士罷

推
支持手足

全港大罷工風氣成形
real咩

support

人哋發起到行業罷工嘅時候
本身就係一件值得敬佩嘅事

你唔係讚人，鼓勵人，支持人
而係懶清高咁問「點解唔同時罷?」
P牌仔 唔見你幫手搞聯合罷工?
你落過手就知要攪得成絕對唔易

支持社福界

和我罷

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

對民生根本零影響
話9知佢罷一世

支持 推

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

condom

社工表示推佢老母臭

推推推推推推推

咁真係阿嘛
佢呢行根本就係商家佬嘅助攻手
你話大家樂罷工反而影響到我

罷

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

勁 推

社福界

多謝之前廣告界同依加社福介嘅手足

推唔到

廣告界永久罷工 咪即係炒曬班連登文宣 連登咪冇嘢睇 後面大枱點控制班所謂手足呀 係咪傻撚咗呀

又要罷工 又要出糧 咪好撚著數 不如自動辭職 永久罷工 咁咪仲好過 叫人罷工 全部泛民議員 區議員 議員助手 扮途人嘅助手 扮街坊嘅助手 所有勇武者嘅父母兄弟姊妹 和理非嘅父母兄弟姊妹 一齊辭職 永久罷工 坐喺維園 不食不喝 等餓死 叫埋班國際記者影九住 咁先夠震撼㗎嘛 使乜叫人做 自己帶頭作用 唔好下下叫人去死 自己坐享其成

Support
慢慢嚟進行香港大罷工

點解唔GROUP埋一齊罷 要一個一個界別咁罷

你D冇質素既廢人咪會咁諗
屌你老母 罷工係人權黎架
你做奴隸咋 全香港有200萬正常人架
所以你咪只值萬幾 人地值幾皮囉ON9

組織公會 全民三罷
組織公會 全民三罷
組織公會 全民三罷

有2個工會帶左頭

其實之後工會 同大三罷

會唔會一齊攪

唔洗再分開

721

希望呢個係過程
大家熟集咗罷工 之後一次大聯合
罷到佢老尾跪低

作為社福界一份子，撐到底！

罷工都要熟習 on9

反正廣告界都要裁員呢班人剛剛好唔使煩 就炒曬佢哋 下面就有得上位 皆大歡喜恭喜恭喜

支持到仆街

行動post!

你呢啲垃圾就算上面啲人俾人炒晒
你都唔會上到位

推罷工

社工同守護孩子一樣
都係前線手足

support!!!

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

ho ball

難得社福界有人肯郁!G持

開多幾個畀別試試水溫
跟住就可以聯手大罷工

炒曬佢 炒曬佢 炒曬佢

推爆佢

好波 支持工會

完全支持
罷工第二波

P 牌推

推推推

等睇有人話未組好公會 唔罷得住
社福界又要好似廣告界手足咁做CONDOM
又罷又冇人理

多謝 社福界！

推 但係可唔可以同埋其他組織一齊搞

支持
如果工會都搞唔成 點講大罷工

點解個時唔夾埋廣告一齊三日..

支持！！

推推推推推推推推推

支持手足

721831101111

多謝社福界接力

其實罷工最有用係運輸業，
只要運輸業公會組織到，
算香港有7成司機罷工1星期，
已經足夠癱瘓香港。

謝謝

推 就成事喇！
利申唔敢罷工
所以辭了 食谷種

幫推

行動PO 推

G持G持

Push.

沒有最，因為要一齊做

加油 期待更多人加入

加油！

點解要輪流罷 既然搞得成就個時間一齊罷唔得咩?

yeah

醫護人員一罷
政府即跪

借位。

【黃色經濟圈 – Step 3】[民主公司] 進行 [業務複製]

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

多謝社福界推動罷工

由BB到長者，總會有機會使用社會服務，所以全部香港人都可以參與社福界罷工行動。

#行業罷工促使三罷
#五大訴求缺一不可

推推

好波，齊齊罷，希望有更多界別配合下，齊齊罷

社工姐姐 加油

其實聽好多社工朋友講佢地老細唔俾佢地停服務
要一定有人返工當值罷唔到工
只係做到影響到平時運作
但其實停唔到服務影響真係不大
你話緊急服務就話啫
大家諗下計點可以令埋啲高層都屈服停服務
投訴信？投訴唔爭取公義？

勁

撐

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

要顧人點諗仲叫罷工？

學校個d罷唔罷

人地就罷工冒風險
你就繼續返工袋錢
自私得你

當你地革命成功之日 我會好好享受你地既成果

好！

推，加油

ngo(聖公會，救世軍，明愛，東華/仁濟，仁愛堂，聖雅各，青協)及學校同政府個d邊敢罷工，嗰d係建制多，只係d自助組織(職工盟，風雨藺，紫滕，民協，工人權益，街工，愛滋病，癌症基金呢d先罷，但係呢組織本身係照顧弱勢人士，又同黄店罷工一樣，自己人懲罰自已人。

留名

現場唔夠人

曱甴平

好野